{"dID":17304,"playerDiags":2,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[130,170],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"Jan Pawe\u0142 II","pd_sprite_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"Niech zst\u0105pi Duch Tw\u00f3j i odnowi oblicze ziemi\u2026 Tej ziemi!","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":false,"pd_rect_1":[530,230],"pd_comSize_1":1,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"Historyk","pd_sprite_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":-1,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Pierwsza pielgrzymka Karola Wojty\u0142y do Polski. Pami\u0119tne wydarzenie w historii Polski dla ka\u017cdego polaka.","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":""}