{"dID":40987,"playerDiags":2,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[80,190],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"","pd_sprite_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"W gazecie jest napisane, \u017ce Ignacy Mo\u015bcicki zosta\u0142 wybrany na prezydenta polski.","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":false,"pd_rect_1":[500,260],"pd_comSize_1":1,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"Historyk","pd_sprite_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":-1,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Czyli jest ju\u017c 1926? Ignacy Mo\u015bcicki by\u0142 trzecim prezydentem II RP.","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":""}